Jmenuje se Eva .
Přijela jsem z Ukrajiny .
Teď bydlím v Praze .
Moje rodina bydlí na Ukrajině .
To znamená , že se musím sáma starat o svůj život .
Když jsem bydlela se svou rodinou , moje maminka vždycky vařila .
Proto jsem zvýkla na dobré jídlo .
Podle mého názoru hlavní důvod pro zdravý život je určitě zdravé stravování .
Spravně bychom měli mít snídaní , oběd a večeři . V jídelníčku musí být hodně čerstvé zeleniny , ovocí , ryby , masa atd .
Náš zdravý život nesouvisí jen se stravováním . Určitě , že je závislý jaký máme životní styl , např. kouříme nebo ne , pijeme alkoholické nápoje nebo ne .
Jsem jistá , že kouření a alkohol jsou nebezpečni pro mně .
Proto nekouřím a nepiju alkohol .
Zabyvám se sportem .
Ráda běhám ráno a chodím do bazenu .
Existují jiné vnější faktory , které mají negativný vliv na náXXX život , např. špatné ovsduší nebo pitná voda .
Dneska je hodně továren a závodů , které znečistujou životní prostředí .
To znamená , že se musíme starat nejen o svůj život , ale i o ochraně životního prostředí .
Protože náše Země je náš dům .
